連未來卡都出埋 ea ut仲有咩球員卡可以出？？

今季又歐聯又歐霸
連未來卡都有
仲有咩卡可以用黎呃錢？

傳聞轉會卡